Создать представления в базе данных Фильмы:

    Для представления данных актеров (Имя, Фамилия) и количестова фильмов в которых эти актеры снялись
    Количество фильмов каждого жанра
    Количество фильмов снятых режисером
    Средний рейтинг фильмов каждого жанра
